分手後先發現原來佢係渣男 你問我答

渣男果然高招 原來所有野都係一個謊言
仲等我由一開頭信佢到而家
唉 我好撚蠢啊

我明，你唔係蠢，你只係愛佢信佢

渣你老母閪
食屎狗

點渣法？

我好嬲我自己咁信佢

我唔係渣男喎 有無機會

搵過第2過啦 你愈傷心佢愈開心

學大陸西叫渣男,抵lun死

渣返佢，俾我屌

唔揀毒撚怪邊個

一開頭佢已經講大話 話個ex比帽佢帶 其實係佢挽厭之後飛人 佢同我一齊個時仲會成日去溝女 又想單獨約個女仔出街 比我發現到仲要話返我轉頭唔信佢 仲要覺得自己無錯 一鬧交就用冷暴力 佢仲要同啲fd講話要等我講分手 佢話佢唔想做衰人 我好肯定佢有一定周圍去同人講係我比帽佢帶 好撚嘔心呀

佢本身已經係個毒撚

以後唔會再信任何人

下面有講到最後仲要用同一個藉口飛人

唔該你屌撚死個廢柴

起完底先發現癲婆一個
唔屌了

我知道啊所以我而家好開心

有冇比人啪

你A幾

A幾重要咩3

毒撚識撚玩女咩

佢高手啊

MK當毒撚
仲要話高手